有冇試過叫老人家讓座

一手稱起條廢老丟佢落車跟住自己坐

日日都做

上次佢唔讓鬧到佢狗血淋頭

連登越黎越多痴線佬

發神經

閪口閪面對住佢地
俾說話佢地聽

企佢地格離單單打打，話而家d廢老冇家教掛住玩電話唔識讓座尊敬後生仔